(大家食左糉未？)大集團d糉係人手包定機包？

:人手
:機器

如果係人手又要請幾多個阿姐先做到咁大量

機器既話又會點包

未食糉？？

人手